共和內訌 + 侵女婿投降 + 老婆仲要離婚

發現d仔女唔係親生, 真正老豆係拜登

trump organization 破產

face cheated

收嗲啦石頭人

想課金比樓豬

石頭生的

你幾時regroup 神奇四俠？

石頭+石頭+石頭

躝啦

石頭會唔會內訌？

個條chris evan 左癌死仆街
唔撚regroup 了

Respect,以後唔抽你水

Rock solid.

以後唔追擊你了

就連P牌仔狙擊樓主

我屌你老母好撚好笑呀石頭佬

石頭佬